中共：要速建5G必用華為 英國要識揀

駐英大使：英國要2025年實現5G全覆蓋非要華為不可
24.05.2020 22:48

中國駐英大使劉曉明表示，英國要在2025年實現5G全覆蓋，能夠幫助英國實現目標的，非中國電訊設備製造商華為不可。對於英國政府日前表示，不會改變對華為問題的立場，劉曉明認為是互利雙贏的結果，指英國的決定是首先從英國國家利益出發。他說，華為已在英國經營17年，為英國電信業及網絡發展作出重要貢獻，英國人也認可華為，認為華為開放透明，不存在任何後門。

英國政府在1月決定，容許華為參與非敏感部份的5G網絡建設，市場份額最多三成半，其後亦確認華為在英國5G網絡存有角色。英國《每日電訊報》昨日報道，首相約翰遜已指示官員制定方案，將華為建設英國5G網絡的參與度降低，並在2023年之前排除華為參與。報道指，約翰遜希望在脫歐後，借減低對中國的依賴，轉為促進與美國的貿易對話，但同時仍希望與中國保持關係。

劉屌明就收皮啦，之前柒到俾英國佬照肺

係人都知你係共匪走狗啦冚家產

急乜撚，而家大部份野都未支援5G

係咪真係咁需要咁快啊

你都就死，5乜野豬

反面後，應該第一個拉佢

隨時出6G都未裝好5G

中共急呀，大限係2025

點解要咁急5G 點解呢
後門傳送更快

你大我呀.JPG

英國可以學支那呀
華為只係一個歷史供應商

唔係話唔用啦咩？

之後你有parts做main咩

數嚟數去5G嘅功能大部份消費者都用唔著

但係5G好適合極權監控人民，輸出海外成個國家都畀人控制晒

on9 ,外國大使為一間公司推銷, 當全世界都係傻

咁快建有春用咩，起好都無人用新野要普及有撚排～

其實呢種技術由香港難民去一樣做到

老實講
中共一直認為佢地係最醒
其他人on9的
認為地球應該係一美一中
呢個的確係目標

仆街 同我d地產aa叫我好買d入市個tone一樣

英國連4G都未搞掂,要咁快做乜

我就係怕你支共唔吠啊, 吠大聲啲啦

Elon Musk搞緊個個太空網絡勁d定華為5G

點會係一美一中啊只係一中

乜都要快就係支那思維

多快好省到依家都未消失過

你好急咩
歐洲人嘅傳統不嬲樣樣野都慢條斯理
4G而家又唔係唔用得

技術未成熟
產品基建又勁貴（中國補貼基建例外）
除咗用嚟監控、玩無人駕駛仲有咩用？

咁急做咩，英國佬做野慢， 起幢屋都可以起幾年，佢先唔會急於搞5G

佢冇後門你會幫佢出聲？
你有見過侵幫蘋果發言？

點解5G咁勁 支那唔自己做先
而要不停迫人裝？
你做左全國5G外國人見你原來咁好用
排住隊嚟買啦 諗極都唔明

屌你老母個高鐵 由2010 講到2019先開始起 倫敦起到伯明翰 由2019 起到2029-2033
起到上leeds要2035
仲上唔到scotland

都5豬點解咁快要起好5G
唔比自己研發個新protocol 架 on99

用華為到時 英女皇底褲咩色都比中共知道

你都就黎無晶片用
仲點5g

咁急就快D減價啦

急咩呀 急既話落地府問駛唔駛用5G

得華為有5G咁威既點解

屌打飛機又唔會快啲嘅

中共急了

世界運作根本冇話冇左邊個唔得

地球咩多人最多

有人就有辦法

支那日日個種無佢就死得個種嘴臉真係好嘔人

成日水人去裝5G
實有咩景滾

干涉內政

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

政府狂科水落去華為
華為依家係5G最大供應商同埋最多專利

兩樣野黎...

Sales咁hard sell通常無好嘢

Btw 第2多技術應該係Nokia

咁用6G囉

咁咪skip 5G, 用6G 囉

根本好多野用唔著5G
而家唔係56K夠用果D concept

係民用5G 上面，大家係使用數據既習慣上未有一個新demand, 要咁大量data 同速度 去handle daily tasks. 唔通我日日都煲劇煲戲咩係條街。日日係外面down 大型game玩....

你話搞做取代wifi (而家香港5G PLAN 唔可以share wifi) 。又唔同講法

商用方面，亦好多配套係未跟到比D商家應用係生意上。一味就叫人搞左基站先，雞先蛋先問題。但係一路起，都要有野跟得上做demand 先得。唔係一路supply, 冇人用都係廢。
當年4G 搞得起，主因係真係social media 爆起左，大家亦由share 相變share 片. 對數據流量需求大左，再加埋睇1080P 片等等。而家真係唔見有普通人需要UPGRADE 原因

可能個孫出世就起到上Scotland

全世界唔用華為

同意
起碼智能家居開始普及先多人需要5G

所以先急 而家唔落單
7月有單都接唔倒

英國: 屌你都冇CPU啦
搵你咪即係搞鳩我
將來維修都維唔撚到啦

mic 不了

屌你老味之前唔係好撚大牌架咩，澳洲要調查你就禁止入口人地野，今次做咩唔用戰狼外交威脅人要用華為啊

其實道理好簡單，點解咁多歐美大公司冇好似中國咁出盡力推5G，因為人地計過度過，5G升級效益唔大，慢慢升都中唔遲

驚了

要我用華為不了
寧願用番3310

大陸d電話有5g
外國冇5g點sell出去

d專利真5g係唔會用得著
支那個隻5g要勁撚多基站
根本唔practical

高通呢？？唔係都整緊咩

岩岩先起步 急d 咩

識解讀

仲有無人駕駛呢D都好多安全性考慮 未可以普及
仲有好多人提 5G對人體影響呢D

其實5豬係真係大趨勢
而事實上華為真係行得好前
因為係中國基站係黨既
邊個反對起邊個就死
14億人大數據任拎
全世界獨家
而且佢有個事實就係用支為個成本會低好多
呢個係好現實
佢地英國一定會考慮
所以千萬唔好輕敵

智能家居搞起左可能係對wifi 6 需求大而唔係5G tim我覺得

邊個急顯然而見啦 又等錢洗又想要脅人

冇台積電嘅晶片仲要你華為做乜

台積電都唔再比新貨佢點搞5G

其實智能家居而家去到邊一步？
我個concept仲停留起返到屋企前用手機app開定冷氣先

要多幾基站可以起基建囉
依家話起到上想珠穆朗瑪峰呀嘛

佢基站細，應該係想將成本壓低
同時可以出大量基站訂單
發過豬頭

聽講英國速度好慢

愛立信都得啦 洗鬼華為咩

咁急想睇人地英國d咩呀

應該係以一堆 conditions 去決定做定唔做咩 actions

室內26度以上自動開冷氣，室外 24度以下自動閂冷氣
有人行過自動著燈，30秒冇人行就熄燈
門未閂好會有 alarm , 開門自動著燈
屋企冇人就自動吸塵
屋企有煙就push notification

類似呢D啦

西方國家用華為，必然後患無窮。

鳩起咁好似大陸咁 負債負到仆街
得條京滬高鐵 叫賺

滬乜 港深港 都係叫平手

咁點解要用5g?
呢堆數據local處理咪得

咁你放心 唔會飛

英國地方加人口比例如果鋪5g成本收得返？

其實5G帶嚟乜嘢創新科技 只有暫時雲端ai功能
其實未知好多 因為5G未普及 所以唔知
唔好覺得科技帶嚟邪惡
係某啲人利用科技帶嚟邪惡
乜嘢科技都係咁

當物聯網建構成就唔止屋企用到
而係生活大大小小去醫院商場餐廳揸車等等都用得著
對於極權國家嚟講，就係一個完全監控既system

共產黨全部用係衰嘢作惡到

用完真係死

華為開放透明又無講錯喎

武肺後
應該英國經濟增長會更加慢
5G 唔會咁迫切
成個國家唔會咁快有咁大需求要短時間上哂5G
如果縮小規模慢慢搞
咁又可以慢慢食住花生等幾年後睇吓邊面嬴
甚至直接跳上6G

以上係老吹
連登狙擊手唔駛出黎搞我

然後美國人話仲用5g？我哋用星網喇

心急了

唔怪之得支那起5G咁叻啦

同英國佬講做嘢要快
係咪食咗啲咩上腦

三叔好似同美國講緊數，唔侵佢玩就幫支那

中国人： 華為5G 勁過核彈

點解唔叫北韓同俄羅斯用

點解支共唔驚無人用屎為呢？要用到外交官公開做sales咁撚核突,仲要不停咁sale

好野永遠唔撚洗sell，要諗下先姐係唔係好想買

所謂香港人唔好用5G住
反正對我哋生活無乜幫助
有幾多人要1秒dl套戲丫
其實唔理電話唔換5G住
用華為機站嘅電訊商
一律唔上佢個台